\section{5KA}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 5KA}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 1 & 1.11 & 1 & 1.11 & 0.0111 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 1 & 1.11 & 0.0111 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 1 & 1.11 & 0.0111 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 1 & 1.11 & 0.0111 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 1 & 1.11 & 0.0111 \\ \hline 
6 & Parkour & 2 & 2.22 & 3 & 3.33 & 0.0333 \\ \hline 
7 & MMA & 0 & 0.00 & 3 & 3.33 & 0.0333 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 2 & 2.22 & 5 & 5.56 & 0.0556 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 3 & 3.33 & 8 & 8.89 & 0.0889 \\ \hline 
10 & KUBB & 0 & 0.00 & 8 & 8.89 & 0.0889 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 8 & 8.89 & 0.0889 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 1 & 1.11 & 9 & 10.00 & 0.1000 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 11 & 12.22 & 20 & 22.22 & 0.2222 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 1 & 1.11 & 21 & 23.33 & 0.2333 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 21 & 23.33 & 0.2333 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 0 & 0.00 & 21 & 23.33 & 0.2333 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 7 & 7.78 & 28 & 31.11 & 0.3111 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 3 & 3.33 & 31 & 34.44 & 0.3444 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 1 & 1.11 & 32 & 35.56 & 0.3556 \\ \hline 
20 & City Golf & 0 & 0.00 & 32 & 35.56 & 0.3556 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 0 & 0.00 & 32 & 35.56 & 0.3556 \\ \hline 
22 & Manicure & 12 & 13.33 & 44 & 48.89 & 0.4889 \\ \hline 
23 & Make-up & 9 & 10.00 & 53 & 58.89 & 0.5889 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 11 & 12.22 & 64 & 71.11 & 0.7111 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 10 & 11.11 & 74 & 82.22 & 0.8222 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 3 & 3.33 & 77 & 85.56 & 0.8556 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 1 & 1.11 & 78 & 86.67 & 0.8667 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 4 & 4.44 & 82 & 91.11 & 0.9111 \\ \hline 
29 & Lan Party & 3 & 3.33 & 85 & 94.44 & 0.9444 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 85 & 94.44 & 0.9444 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 85 & 94.44 & 0.9444 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 85 & 94.44 & 0.9444 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 0 & 0.00 & 85 & 94.44 & 0.9444 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 85 & 94.44 & 0.9444 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 85 & 94.44 & 0.9444 \\ \hline 
36 & Applets & 1 & 1.11 & 86 & 95.56 & 0.9556 \\ \hline 
37 & Poker & 4 & 4.44 & 90 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 90 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 5KA},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,2) (MMA,0) (Buikdansen,2) (H-N-S-massage,3) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,1) (Tattoo \& Tribal Art,11) (Blutsen en builen,1) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,7) (Graffiti painting,3) (Breien en haken,1) (City Golf,0) (Japanse tuin,0) (Manicure,12) (Make-up,9) (Haarvlechten,11) (Feestkapsels,10) (Aperitiefhapjes,3) (Improvisatie,1) (Kortfilm,4) (Lan Party,3) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,1) (Poker,4) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 5KA},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,2) (MMA,0) (Buikdansen,2) (H-N-S-massage,3) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,1) (Tattoo \& Tribal Art,11) (Blutsen en builen,1) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,7) (Graffiti painting,3) (Breien en haken,1) (City Golf,0) (Japanse tuin,0) (Manicure,12) (Make-up,9) (Haarvlechten,11) (Feestkapsels,10) (Aperitiefhapjes,3) (Improvisatie,1) (Kortfilm,4) (Lan Party,3) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,1) (Poker,4) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Muziekodroom, Ragga, NIA, Capoeira, MMA, KUBB, Wii Just Dance, Striptekenen, Fotobewerking, City Golf, Japanse tuin, Oberonn, Schaken, Singstar Pophits, Buzz Junior, Pictionary, Trivial Pursuit..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Manicure..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 5KA, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Manicure.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
